點睇MINA退左隊 銷量反而高左?

如題

證明佢唔重要

遺作通常銷量會高d
梵高都係死左之後d畫先出名...

幾時退左

點解有啲人仲可以甘心每日都搭黨鐵？

唔洗錢

你肯定每一個拍卡嘅人都唔使錢？

咁TWICE收皮未

once集資奶粉錢俾mina

導清又唔抵得

燒量

Nice one

ng ming

Once們都想個bb食好住好

勁狗

errrr

其實南南豬同你有咩過節？

大既唔食細既都要食
我地once10個人一條心

喂呀 我唔明 姐係點

如果得返娜璉銷量應該高過bts

排毒成功